其實有冇人可以講下西環坤記

點book位
個電話打左成個禮拜都唔通

呢間垃圾就算俾你訂到位
假如好彩可以俾到位你坐
都要等返起碼一頭半個鐘先有得食

如果你等到唔耐煩問
啲伙記就會兇鳩你

唔講真係以為間野係𡃁坤睇場
個個都串過馬撚

而且又唔覺得特別好食
西環果頭要食煲仔飯
仲有其他選擇
唔洗揀一間同林早洩一樣
覺得自己訓喺度都有錢賺既垃圾

食煲仔飯都要book